整M&M俾女朋友！😘

好似幾得意

你都無女朋友

之前整過
重可以用自己既相

係啊 用女朋友張相整可以食佢落肚

有㗎

遲d一定有㗎

有無link

想問聲巴打點寄黎香港
整完唔識寄啊！！！！！

集運囉

有冇介紹？？淨係識淘寶集運

Buyandship點睇

姐係點

屌，佢只可以寄美國或加拿大

我都想整

.

Buyandship可以點整

如果我有女朋友我會整俾你😭
女朋友你係邊啊😭

上個網睇下啦

即係寄俾Buyandship個倉庫，然後Buyandship再寄俾香港?

男仔收到會唔會覺得好無謂😫 想整比男朋友！

會，你買套喱士內衣著比佢睇肯定開心好多

夜晚見到好想瘋狂啪m&m

中肯

呢個好似好多年前興過

整俾我丫
我叫Jessica